壹週刊要人啊

【壹週刊時代革命珍藏刊面世】

2020年是《壹週刊》踏入三十周年的日子，依舊堅持與民同行，揭露真相！《壹週刊》從實體書刊走到網絡時代，路雖艱辛，猶幸廣大讀者願意並肩同行。

2019年，香港人奮勇對抗暴政，波瀾壯闊。《壹週刊》作為時代記錄者，特意推出《壹週刊時代革命珍藏刊》，以回饋各位真香港人。珍藏刊記載2019年各大小事，當中更訪問了身份敏感的抗爭者，亦有名人專訪、政經資訊等，望讀者細味字裡行間。

在未來的日子，數碼版《壹週刊》繼續與香港人同行，為香港人報導真相，堅持敢言，踢爆黑幕。

《壹週刊時代革命珍藏刊》一書兩冊，港幣20蚊，1月8日起，各大報攤及便利店有售。數量有限，售完即止。

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

睇嚟又要四五點起身先有得買啦

要喺ok門口起個營瞓

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

希望壹週刊可以好似上幾次咁樣加印啦

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

周圍都買唔到😢

點解今次唔早一日講

仲有好多喎

推

是日電台

對抗爭好迷茫? 不如入黎聽下黃店老闆心聲大合集